唯一合理解釋係夜神月制裁咗個強姦犯

佢叫咩名？

警察幾時拉到夜月神

睇來夜神月係警方的人

唯一合理係連登判官用言語壓力壓死佢，咩神月都只係連登判官化名

係高田做